https://web.archive.org/web/20030105051255/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=282

### [5640] 九郎（ダ埼玉人ですー）	2002.02.12 TUE 11:07:00　
	
失礼します！今日も学校お休みなのです～♪でもバンチ買いに行かなければ！！やっぱりリョウの感激することといえば香ちゃん
関係でしょうかね。

＜遅ればせながら裸のこと＞
私もあれは精神体？などかと思っていて特に気になっていませんでした。それに皆様も言っている様に北条先生の絵は綺麗ですからいやらしいと感じたことないんです。
前にもバンチ創刊３号の時ＡＨが表紙（阿香が裸？で胸から上までのもの）でうきうきしながら買って学校で読んでたんです（内容は辛いときですが）。それを見たクラスの人が「それってＨな漫画ー？」って言ってきたんです。私は耳うたがいましたよ。であわてて「は！？違うよー」って言ったんですけど「違うの？私結構Ｈな漫画好きだよー」と返されてしまいました。その時はかなりむかついてましたね。自分がそういう物読んでると思われる事よりこの絵がそんな風に見えるのか！？と。帰りの電車の中ではだいぶ落ち着きそういう風に見える人もいるか…と思い直しましたがやっぱりなんか悲しかったですね。
それ以来学校ではなんとなく読めなくなってしまいました（笑）
それにリョウのもっこりにもあまりいやらしさって感じないんですよ（笑）その証拠に文庫版のＣＨのあとがきを読んで初めてアニメではもっこリが絵で表されてないことを知ったんです。私はアニメから入ったのに漫画でも全然違和感無く読んでました。
まあ小さかったから意味も分かってなかったからかもしれませんけど…（汗）
アニメから入った皆様は最初から気づいてたのでしょうか…？？

なんだか長く書いてしまいましたー。
では、失礼しました！！

失礼了!今天学校也放假~♪但是必须去买买买! !说到让亮感动的事，还是和阿香有关吧。

＜虽然有些晚，但还是赤身裸体＞  
我也是精神体?我以为是这样，并没有特别在意。而且就像大家说的，北条老师的画很漂亮，所以我从来没有觉得讨厌。
之前Bunch创刊3号的时候也以AH为封面(阿香裸体?从胸部到以上的东西)一边高兴一边买了在学校读(内容是痛苦的时候)。班上的人看了之后说:“这是H漫画?”这样说的。我怀疑自己听错了。我慌忙说:“啊! ?不对啊!”但对方回答说:“不对吗?我很喜欢H漫画。”当时非常生气。比起被认为自己在读那样的东西，这幅画看起来是那样的吗!?。在回家的火车上，我冷静了许多，重新考虑了是否有人会这样看...但还是有点难过。
从那以后，我在学校就不怎么读了。(笑)
而且对獠的Mokkori也不怎么感到讨厌哟(笑)那个证据是读了文库版CH的后记第一次知道了动画中Mokkori是用图标表示的。我虽然是从动画进入的漫画也完全没有违和感地读了。
可能是因为当时还小，不懂意思吧…(汗)
从动画开始进入的各位从一开始就注意到了吗…? ?

总觉得写得太长了。
那么，失礼了! !

### [5639] 千葉のOBA3	2002.02.12 TUE 07:41:57　
	
おはようございます.・・・私って主婦のくせになぜいつも,この時間にカキコするのでしょう？・・・けっこう暇ね.(汗）

＞５６１４まろさま
こちらこそ、よろしくです。
>roseさま
私めのつたないカキコ理解していただいてありがとうございます。これからも、よろしく。
＞５６３５chikkaさま
うーん。すごい.以前まだ私がここのBBsを読むだけだった時２７番と３６番について、おしえて下さったかたですよね？（ちがってたら、すみません。）あの一茂君も３６番でしたか・・・私としては、やっぱ、ヤクルト３６番池山ちゃんが一番いいなー。そして２７番は古田さんよ。

こうして時間はどんどんたって行く。・・・さ、バンチ買いにいこっと.








### [5638] Ｐａｒｒｏｔ	2002.02.12 TUE 03:31:51　
	
お久し振りです。皆様、お元気でしょうか？２ヶ月ぐらい、御無沙汰してたので忘れられているかも・・・。良く考えると、今年初のカキコ。しかも、けっこう離れていたせいで、やや緊張気味です。ほんと、新人に戻ったみたいな複雑な気分・・・。今は、いつもの自分になれそうにないです。
しかし、過去ログを見るのが怖いなあ。去年からのがありますから。相当時間掛かりそう。まあ、読める所まで頑張ってみます。でも今日はキツそう・・・。
取り合えず、いつのレスの事やら分かりませんが、僕にレス下さった皆様、有り難うございます。（造語入れたい！）
それと、本当に遅ればせながらで申し訳ありませんが、北条先生、ＢＢＳの皆様、新年おめでとうございます。今年も宜しく御願い致します。今後の皆様の益々のご発展とご活躍をお祈り申し上げます。
では、挨拶も済んだので今日はこの辺で失礼します。本当は色々と書きたいですが、何せ久々ですから。まだ、過去ログも読んでいないですし、自粛します。
それでは、又来ます！


### [5637] sweeper(なぁに。あんたはここへ来る。)	2002.02.12 TUE 00:29:48　
	
こんばんは。

[レス]
＞K.H様。[５６３４]
「♪フ～ラミンゴ畑で～お～待ちかねのショータイム！！」

レスありがとうございます。造語のもとネタは、槙村兄の「変態一本槍」のはちまきからですね！あの話、「りょうのもっこり暴走を自分がいなきゃ誰が止めるんだよ・・・。」と考えるあたりやっぱり槙村兄と香は兄妹だなーと思った次第です。香も、「あたしがいなきゃ誰がりょうのスケベ暴走を止めるっていうの？ね、槙村アニキ。」と言ってましたしね。(脱線失礼しました・・・。)さて、そういうお話もいいかもしれませんねー。

「美っ樹ちゃ～ん。タコ坊主から救いに来たよ！さぁ行こう！」

明日(と言ってももう火曜日になりましたが。)はバンチの発売日ですね。楽しみです。
それではこれにて失礼します。

### [5636] ゆうちゃん	2002.02.11 MON 23:24:55　
	
こんばんは。
５６２６ｌｕｎａ様。はじめまして。
アニメムックは、すっごいオススメです。内容は無言のパンダさまがかいてくださっていますが、わたしは古本屋で３００円でゲットしました。神村幸子さんのイラストがきれいです。地元の小さいところで、いっしょにイラストレーションズもありました。
あと、アニメの絵、作画監督によって、ばらつきがあるんですよね～。ゴーゴーヘブンのときが、ＯＰ、ＥＤの中では一番きれいかもしれません。わたしはスカパーで見てて、最近２が始まったところです。なぜか、私が好きな話（主に香ちゃんメイン）のとき、絵がイマイチなのはなぜ・・？
では、失礼します。

### [5635] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.02.11 MON 23:02:35　
	
どうもこんばんは。chikkaです。しばらく「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」についてあまりくわしく書いていませんが、実は色々書きたいことがあります。これから、何回かはそれについて何らかの形で書きたいと思います。

【今週号の週刊ベースボール】を読んで
昨年の１２月に書いた【５１０２】のプロ野球セ・パ両リーグの「グラス・ハート」こと李香瑩ちゃんの２７番と劉信宏君の３６番を付けている選手を書き込みましたが、実は１つ間違いがありました。阪神タイガースの３６番は今年のドラフト５位の新人の石川県金沢高校出身の中林祐介投手でした。面出哲志投手は６８番になりました。訂正してお詫びします。今週号の週刊ベースボールは２００２年度プロ野球全選手写真名鑑でしたが、見てみると新人では「２７番」は福岡ダイエーホークスの飯島一彦投手と日本ハムファイターズの江尻慎太郎投手の２人、「３６番」は読売ジャイアンツの石川雅実投手、阪神タイガースの中林祐介投手、大阪近鉄バッファローズの朝井秀樹投手の３人でした。面白いことに全員投手でした。ちなみに横浜ベイスターズの２７番は今年は欠番です。（昨年付けていた小宮山悟投手がニューヨークメッツに入団したため）今週は「背番号」ネタが記事として掲載されていましたが、それぞれの背番号を一番長く付けていた選手の名前も載っていました。「２７番」は現役時代はジャイアンツＶ９戦士の一人として活躍し、監督としては西武ライオンズ黄金時代を築き、現在は横浜ベイスターズの監督を務めている森祇晶１９５５～７４：現役時代は昌彦）監督と捕手として森監督の下で黄金時代を築き、４０歳になる今年も現役として、また今年からはコーチとして西武ライオンズを引っ張っていく現役最年長選手となった伊東勤捕手（１９８２～）がこの背番号を「２０年間」付けていました。（伊東選手は現在進行形ですが）「３６番」を最も長く付けて選手はジャイアンツＶ９戦士の一人であった国松彰（１９５５～７０）と現役時代は外野フェンスに登りホームラン打球を取ってメジャーリーグに殿堂入りし、現在はオリックスブルーウェーブの二軍コーチの山森雅文（１９７９～９４：当時は阪急ブレーブス）の２人で「１６年間」付けていました。こういう記録を見て思わず「背番号に歴史あり」と思ってしまいました。（あ～、また野球ネタかよ・・・）ところで、「３６番」と言えばあの長嶋茂雄名誉監督の息子の一茂さんがジャイアンツにいた時に付けていた背番号です。（ヤクルト時代は「３」でした。）

读一读【本周的棒球周刊】  
去年12月写的【5102】的职业棒球塞波两大联盟的“玻璃心”李香莹的27号和刘信宏的36号的选手，其实有一个错误。阪神虎队的36号是今年选秀第5位的新人，石川县金泽高中出身的中林祐介。面出哲志成为了68号投手。更正后向您道歉。本周号的周刊棒球是2002年度职业棒球所有选手的照片名录，看了一下新人中“27号”是福冈大荣鹰队的饭岛一彦投手和日本火腿斗士队的江尻慎太郎投手2人，“36号”是读卖队的。分别是伊安兹队的石川雅实、阪神虎队的中林祐介、大阪近铁野牛队的朝井秀树。有趣的是全部都是投手。顺便说一下，横滨海湾之星队的27号今年是空号。(因为去年的小宫山悟投手加入了纽约大都会队)本周的报道中出现了“背号”的话题，同时也刊登了各自背号时间最长的选手的名字。“27号”是现役时期作为giants V9战士之一活跃，作为监督建立了西武狮的黄金时代，现在担任横滨湾之星的监督的森祇晶1955 ~ 74:现役时期作为昌彦教练和捕手，在森教练的手下建立了黄金时代，今年已经40岁的他依然是现役选手，从今年开始作为教练带领西武狮队，成为现役最年长选手的捕手伊东勤(1982 ~)就是这个身高。我给它加了“20年”的编号。(伊东选手是现在进行时)用“36号”命名时间最长的选手是巨人队V9战士之一的国松彰(1955 ~ 70)，现役时期曾登上外野围栏打出全垒打，进入美国职棒大联盟。现在是欧力士蓝浪队的二军教练山森雅文(1979 ~ 94:当时是阪急勇士队)，两人给他起了“16年”的名字。看到这样的记录，不禁觉得“球衣号码有历史”。(啊~又是棒球梗啊···)话说，“36号”是那个长岛茂雄名誉教练的儿子一茂先生在巨人队的时候穿的号码。(在养乐多的时候是“3”。)

### [5634] K.H	2002.02.11 MON 22:57:30　
	
＞Blue Cat様[5613]、まろ様[5614]

　ども、ご意見ありがとうございます！「槇ちゃん変態一本槍になっちゃう～！！(C.Hの「写真をめぐる思い出(こんなタイトルでよかったような・・・)」参照)」です！！
　でも、なかなか判断つきにくいですよね、実際の話。部下の前だからあのように冷静かつクールな態度をとっていた、とも解せるし、影武者だから、とも解せる。結構ボキ、自爆しちゃったかな？とやや冷や汗気味でありんす。
　でも、李大人が張に話していた内容から察するに、影武者(謙徳)が常に表舞台にいた、と考えたほうが自然なのではないのかなあ、と、ふと思いました。
　いずれにせよ、ありがとうございます。

＞sweeper様[5625]

「♪ら～ぶ、とれ～ん、もどれない～」

　ども。ちょっとまぬけな感じで書いちゃいました。レスありがとさんさん♪「槇ちゃん変態一本槍になっちゃう～！！」です、ちょっと香がひいちゃうだろうけど。
　ふんふん、自然にお話ができたんですか。それは、ボキもなんともいえない感じです。
　もうすぐバレンタインデーだし、そういう話も皆様、お話してみるのも一興だと思いますが、いかがなもんでしょか？

　明日はBUNCH発売日！！(あと一時間くらいですが)A.Hの展開がひじょ～に気になるK.Hでした。では皆様、お休みなさいませ！！

### [5633] 葵	2002.02.11 MON 22:23:44　
	
　ＨＰまろさまのでのチャットで盛り上がり、一時間たっちゃった☆ほとんどＦＣの話しで･･･。ファンの怖さは、時間の感覚がわからないことですね。（笑）

　明日は買い物に行きます。もちろん、キオスクで「バンチ」を買って、読みながら･･･。（笑）では、また明日！

### [5632] おっさん（岐阜県：週間天気）	2002.02.11 MON 21:49:08　
	
毎度、今日も仕事でしたが仕事から帰るときに愛知から岐阜に向かうに吊れて雪が酷くなってる～。週間天気予報見ててもなんで木曜日まで雪やんか～ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
さえむらは～ん（５６３１）、お久～っす。おげんこでしたか？？？雪だ～と思ったとたん明日（仕事です）いけるんかって思ってしまいました。今５ｃｍほど（２１：５０現在）積ってます。
ひろ様（５６２４）、初めましておっさんと申します。心がけるいいことですよ。本当に皆いい人ばっかりなんで、気軽にこれるときに来るのが一番です。マジっすよ！私も毎日来るようにはしてるんですが仕事等でこれない時もありますから（何せ、通常の帰る時間が遅いので）気軽に来て下さいな！皆が待ってるんで。
明日、どうなってることやら・・・（雪ね）ということで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5631] さえむら(owari：雪だ～)	2002.02.11 MON 18:52:14　
	
みなさま、お久しぶりです。忘れられてるだろうなぁ。
たまったログを読むのに二時間近くかかってしまいました。
さえむらと申します。
初めての方々、よろしくお願いいたします。
（といっても、たまにしか来られませんが(^^;)）

[Ａ・Ｈ]
白虎、何を担当しているんでしょうね。
情報系なのかなぁ。
明日の発売日が楽しみです。

[レス]
＊rose＊様[5324]
今頃のレスをお許し下さい！！
古地図に関係のある宮部みゆきさんの作品の名前ですが、エッセイのようなもので、「平成お徒歩日記」といいます。（徒歩は、＜カチ＞と読みます。
HNは、仰る通り、冴羽と槙村（秀幸さんと香ちゃん両方☆）をくっつけたものです。さえむらの中では、Ｃ・Ｈと同じ意味だったりします(^^;)

それでは。
皆様、風邪などお気を付けて....

### [5630] UMI	2002.02.11 MON 16:24:29　
	
まただ・・・・・・
独特です3つもカキコ連打してす見ません！！！！

### [5629] UMI≪すんません≫	2002.02.11 MON 16:22:11　
	
とちゅうで
やっぱ渡して機に海ちゃんが一番ですね
の「渡して機に」のぶぶん
なんてかいてあんの！？
すいません飛ばしちゃってくださいな

### [5628] UMI	2002.02.11 MON 16:19:25　
	
はろぉ～ん♪UMIです
前の私のカキコがけっこう前にあった・・・・
すごいっ！！それだけ分の方々がっ！？
＞ｌｕｎａ様（５６２６）
ゴーゴーヘブンって何かすぐ覚えて～
よく口ずさんでました(笑)
最初の方のりょうちゃんカッコイイ♪
アップとかサイコーですっ！！
でもでも～私の男性の順番は～
1、海ちゃん♪
2、槇ちゃん
2、りょうちゃん
4、ミック
とかになっちゃうんだなぁ～
やっぱ渡して機に海ちゃんが一番ですね
なんせUMIですんで♪
くだらんことですんません・・・・・・・・
なんかｌｕｎａ様へじゃない・・・・・
すいません。。
ゆるしてやってくださいな
＞裸？
みんなこれ一回は書いてるねぇ～
あれは香瑩の中の考えで・・・・
全然いやらしくないですよ。
何か綺麗な感じがする・・・・
＞北条さんの絵
北条さんは、男の方より女の方のほうがうまいですよねぇ
それも、大体の方がロングヘアー
なぜに？
髪形考えるがめんどくさかったのかにゃ？
髪って言えば香さんしかあの髪型に会わないですよね
香さんドクとこの髪型ですね♪
あの髪形になりたい・・・・・・



### [5627] 無言のパンダ	2002.02.11 MON 14:34:18　
	
こんにちわ☆

＞ｌｕｎａ様（５６２６）
元気してましたか～？また少し、お顔？が見えなかったので調子でも悪いのかなぁって心配してましたよー(^_^;)
アニメムックって「シティーハンターアニメスペシャル」ってやつですか？それなら私２冊持ってるのですよ～何故か(^○^)
ＣＨ全話のストーリーが載っててカラーページも満載！
設定資料や北条先生のイラスト入りノベライズも入ってるし、最後のほうには北条先生、神谷明さん、伊倉一恵さんとアニメスタッフの座談会などもあって、アニメが嫌いでない人なら絶対買いだと思いますヨ。当時価格も５５０円とお値打ちだったし！

「ゴーゴーヘブン」って冴子さんのナイフ投げが見られるのですよね？私も大好き♪そういえば、歌ってる大沢誉志幸さんのアルバムを弟に勧められて聞いてたことがあるなぁ（遠い目・・・）

連休でも行くとこのない無言のパンダでした(^_^)/~

Anime Mook是《City Hunter Anime Special》吗?那我有两本哦~为什么呢(^〇^)
CH全集的故事刊载彩色页也满载!
里面有设定资料和北条老师的插图，最后还有北条老师、神谷明、伊仓一惠和动画制作人员的座谈会，我想不讨厌动画的人一定会买的。当时550日元的价格也很超值!


### [5626] ｌｕｎａ	2002.02.11 MON 11:37:46　
	
こんちわ
ｌｕｎａですぅ
今回から、アニメのＣＨのオープニングが、変わったんやけど、
超、カッコイイよぉ～
まーえに見た事あるんやけど、やっぱ忘れてますねぇ
ゴーゴーヘブンの分です
あと、何回か、オープニング変わりますよねぇ
今から、楽しみにしてますぅ
時々、アニメのほうは、画が、雑で、リョウさんが、不細工な時
があるんやけど（製作者のかた　ごめんなさいですぅ）
けど、オープニングとかは、すっごい、いいですよぉ
惚れ惚れしてしまいましたぁリョウさんにぃ～（＾＾）
えーっと
裸体ですねぇ
なんとも思ってなかったですぅ
だから、ここで、色々カキコしてあるのを見て、
香さんの裸体は、魂、精神を表しているっていうのに
すっごい、共感しましたぁ
綺麗ですよねぇ～
いやらしくは、ぜんぜん思わなかったっす
薔薇と拳銃の香さんは、すっげぇ～色っぽいっすけどね
アニメムックっていうのが、あるんですよねぇ？
どんなものなんですかあ？
まぁ、ｇｅｔするには、オークションなどを利用しないとあかん
って思うんやけど、それだけの価値？がありますかあ？
どなたか、率直な意見などをカキコして下さい
お願いします！

### [5625] sweeper(栃木南部)	2002.02.11 MON 00:20:03　
	
こんばんは。今日は寒いですね。

[レス]
＞無言のパンダ様。[５６０４]
レスありがとうございます。いえいえ、電話口で「ハッピーバースデー」を歌っただけなんですけどね。この後もう１曲歌おうとしたら、「やだ。」と言われました。(＾―＾i)理由は「だってお姉ちゃん歌下手なんだもん。」なんだそうです。(笑)

＞K.H様。[５６０８]
「♪誰かが何か見＠け誰かが何かな＠す天国ま＠も荒荒しく」

レス、いつもありがとうございます。歌詞とセリフの引用もありがとうございます。それから、BJの「エディプスコンプレックス」ネタ。ご存知でしたか。失礼しました。ピノコと香瑩。そう言われると確かに心理は似てますねー。BJとピノコは「父と娘」という感じですしね。それから、K.H様の言うとおり時効とはいえ、自分が好きになった人の思い出は大切にしておきたいですよね。(私の場合、シニカルに笑うほどのことではありませんでしたが・・・。)その人とは二十歳の時偶然再会しましたが、好きだったあの頃と違ってすんなり話せた自分が自分で不思議でした。

「やめろっ！おびえてひきつけおこすぞ！」

[裸のシーンのこと]
いろいろカキコ出てますね。私はあまり気にしないで読んでいたのですが・・・。心や精神、魂といったものが実体化したものだと思っています。香瑩の夢の中での香との対話とかなんかがそうかなと思います。

それではこれにて失礼します。

[裸体的场景]  
写了很多书呢。我没怎么在意就读了…。我认为是心灵、精神、灵魂这些东西的实体化。我想香莹在梦中与香的对话之类的吧。


### [5624] ひろ	2002.02.10 SUN 22:50:29　
	
　今日は冷え込んだせいか、東京の空から雪がちらついていました｡通り雨、ではなく通り雪（？）だったみたいだけど:(>_<):｡

≫『[5615]ちこ』さん
　わたしの何気ない些細な発言へのレス、ありがとうございました｡最近では、少年雑誌も過激なものが出てきています。ちょっと小学生に読ませるのはどうかと思うような･･･。
　バンチに関しては、我が家の子供たちも毎週見ていますが、特に気にするようなところはありません。逆に感動する(心打たれる)場面が随所にあって良いのではないでしょうか｡

≫『[5616]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ』さん
　「木更津キャッツアイ」の件につきまして、詳しくご教示頂きましてありがとうございます｡
　テレビ番組だったんですね。わたしは仕事から帰ってくるのが、ほとんど夜の１１時、１２時遅い時は１時を回ってしまうので、見ることはできないと思いますが、機会があれば一度みようと思います｡ちょっとコメディーっぽいドラマなんですかね｡

　ところで、わたしはこのＢＢＳにお邪魔させて頂いて、丁度１０日ほどになります｡
　その間にわたしが感じたことは、まず、書き込みしている方々が非常に礼儀正しく、やさしい(思いやりがある)と言うことです｡次に、毎日の書き込みが非常に多い(特に火～木は異常なくらい)ということです｡
　これはたぶん、北条先生の人柄(お会いしたことないので想像で)、作品一つひとつのきれいな描画、スリルと感動を与えてくれるストーリー、そう言った背景があるからこそではないでしょうか｡
　わたしの書き込みが１、２日で過去のログになってしまうのにはビックリしましたが、それは新しいものが常に生まれてくることを意味しているので、良いことだと感じています｡

　またまた長くなって申し訳ありません。今が一番カキコが少ないチャンスだと思いまして･･･。(-_-;)

　それでは、おやすみなさ～イ!!

### [5623] ニャンスキ	2002.02.10 SUN 22:04:25　
	
こんばんは。
香の裸のシーンは、嫌というより
ただ目のやり場に困る…という感じでしょうか…
全然不快感・不自然な感じは受けません。
精神的な、心理的な世界を視覚化するとやはり自然と裸と
いうことになるのでしょうか。
北条先生がすごく綺麗に描かれるので
抱きあっている場面は切なくなります…
でも回想のシーンの服を着てる香がすごく好きです。

＞（5617）ぽぽさま
私もそう思いました！
ぽぽさまのカキコ読んで気持ちを強くしました。
二人とも素直だし…更に深い絆を感じます。
私は随分香を失って悲しい気持ちになってた
けど、一番辛いのは誰よりもリョウなんですよね。
一年の間、どうやって暮してたんだろうと思います。
１人で、アパートで…
それとも帰らないで飲んだくれてたのかな…？
そんな彼に香瑩という存在は希望の光ですね。

＞（5601）Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
カキコ読ませて頂いてすごく共感しました。
私もＣＨの世界で元気でやっている香を想いますが
やはり複雑です。
心にぽっかり穴があいてるような気持ちです。

＞（5519）良子さま
二人の娘…ってとこが大胆な発想ですね。
私は北条先生の発言から、続編ではまず香はどうにか
なってるだろうな…と思ってましたが…
パートナーを解消して、別々に暮してるのかなとか
想像してたけどまさかＡＨの展開は予想もつきませんでした
涙が止まらない…っていうのがわかります！
何か情報があれば心の準備ができるけど、
急に読むと衝撃的ですよね。私もそうでした。
まだＡＨの存在を知らないＣＨファンも沢山いると
思います…
良子さま学部試験中とのことですが
私は大学受験生ですが机の上にはＣＨ23～35巻までが
山積み、更にはその下にコミックバンチの海…
漫画で問題集が隠れてるなんて受験生の机じゃないです…

晚上好。
香的裸体镜头，与其说是讨厌，不如说只是眼睛无处可去…是这样的感觉吧…
完全不会有不愉快、不自然的感觉。
当我们视觉化我们的精神世界和心理世界时，
是这样吗?
北条老师画得非常漂亮。
抱在一起的场面很难过…
但是非常喜欢穿着回忆的场景的衣服的香。


### [5622] 三毛猫	2002.02.10 SUN 21:55:18　
	
いちご狩りに千葉の方まで行ってきました。
途中のＳＡで品評会でもあるのか、ミニ・クーパーの大集団を見ました。
カラーリングもそれぞれ個性があって面白かったけど、リョウの愛車・赤い色で白い屋根っていうのは見つけられませんでした。
あまりにも有名になりすぎて、マニアの間では人気ないのかな？
普段見かけるのも、殆どモスグリーンだし、オリジナルカラーじゃないのかな？

木更津を通ったとき、つい「木更津キャッツアイ」がいるか探してしまいました。m^^=
残念ながらロケ地は海側なので会えませんでしたけどね。^^;
姉がまだ見たことないと言うのでプッシュしてきました。

待望のＴＭの「GIFT FOR FANKS」手に入りました。
何年も聴いていないのに、音符の流れ一つ一つまで覚えている事に昔、音楽の勉強をしていたことを懐かしく思いました。
実家からＴＭのＣＤいくつか持ってきたんで、
今晩はＣＤ聴きまくりで夜更かしです。

### [5621] まろ（神奈川県：またかい！）	2002.02.10 SUN 21:25:53　
	
おっは～っす！（←夜なのに・汗）
ちょっち、レスモードっす！

[５６０９]ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさま
レス有難うございます。
激しい事・言っちゃって、スミマセン！
（何か最近、紫苑ちゃんの時折見せるゴーインな（？）性格が、
　一部・身についてきたんで、あのようなカゲキな事・考えちゃいました・笑）
でも、そーっとやったぐらいじゃ、立ち直れない気がしたんで――(笑)
それを見かねた（ボキの心の中の）紫苑ちゃんが、悪乗りして空サンの打ち上げに連れてけって、言うもんですから(汗)あんなこと、言っちゃいました(笑)。

[５６１９]ブタに小判さま
初めましてです！
う～む。な～るホド・・・でも、２巻で兄・堅強がリョウに、部下任せにした事への非礼を詫びてる所から、あのときの担当医の報告から伝え聞いた”ドナー”の名が、自分の命の恩人の大切なパートナーである事に、己への『怒り』を通り越して、『哀しみ（後悔）』と共にこみ上げた『笑い』だった気がします。知った風な口を利いてしまいましたが、オトコって、ショックを通り越すと、哀しみと共に自嘲する『笑い』が出る”生き物”だって思うもんですから――。
初対面ながらの・いきなりの非礼、平にご容赦くださいませ。

それでは、おやすみなさい。

